★滙豐12月7日起 停滙豐控股及恒生兩股孖展借貸

滙豐銀行網站顯示，於12月7日起，將終止為滙豐控股(00005)及恒生(00011)兩隻股票提供孖展借貸。

滙豐發言人表示，該行會不定期檢視股票孖展比率。滙豐控股和恒生銀行股票的孖展信貸將於12月7日起終止，建議客戶於3個月通知期內處理投資組合，該行職員將為客戶提供協助

即係兩隻嘢分文不值，完全不能做抵押?

有無人會孖展收息

$28！

咁之前又呢2隻嘢抵押買樓d人點算？

用呢

佢d業績係股票反映哂出嚟啦

仲值$28？

call loan is coming to the town

即刻還錢？

肥青cry jpg

即係call loan?

預知drop to 0
怕投資者輸到破產

用呢2隻抵押果班？

借左匯豐錢係咪都有機會被call?

重演？

可能驚有斬倉潮
一年前孖落無放過
就快爆倉

hsbc 無hkex 公布
好明顯會影響5仔股價

uk 股東可以告

lm

Drop to Zero

準備收皮

匯豐係唔係傻撚咗

烤過 果然唔同d

驚死個股價唔死
貓仔死咗

Agger
但行山都？

母子關係

一家人最緊要齊齊整整jpg

腦魔有幾多手5仔

mpf有

係咪話一堆人上完堂就係借銀行錢再孖展買黎收息

岩岩捱過疫情就預備比銀行call loan上堂有無教呢壇野點拆

從玄學講，佢既港氣黎自港人，而家佢背信棄義，咁佢都走到盡頭。

正 _ _ _!

有，一跳解千愁

花期

你唔係我杯茶！係咁啦！

好似上年有啲老千課程教人買匯豐收息再借盡孖展去谷大個倉

我睇之前一條YOUTUBE片分析過匯控財報揭示出好大獲，要爆了

u are not紫妺

星期一又要插10%

佢怕自己輸到破產啫